覺不覺 twice 實力比人妖魔化左？

youtube link比人ban 左 睇住呢個先

同mamamo bp 比就輸硬
但無講到咁差 有二線水平

又曲線引人屌

曲線仆街死好未

早晨樓豬

早晨

唉下面咪撚回喇
link 又唔入乜春都話曲線煩到仆街
想好好地討論都唔撚得

垃圾整容雞

唔假膠出真火

平均黎講靚女咁多仲唔夠殺咩

朝早未訓醒燥左
sorry all

momo sana 周子瑜
最撚靚
但實力真係不敢恭維

每次睇都忍唔住笑某個"10年練習生"高音

宇宙少女同dia

momo 都靚？

係到mina啦 momo

睇idol仔睇樣睇feel睇下岩唔岩自己炸麻
睇實力

momo都唔靚??

睇完sixteen,好難將佢同靚聯上
得意同萌啱d

又唔係既有人鍾意睇刀群舞j 唱功